[正字] 不要說「福建幫」試著說「福獨派」

睇大陸都開始禁就知呢樣野係真...
居然搞福獨...班廢中真係未死過

由依家開始唔好再叫「福建幫」...叫「福獨派」

「福獨派」居然話落黎香港打人
為福獨做準備
之後福建有咩事就好似香港呢次咁動員反中
可恥

光復福建，時代革命

福建自古以來就是獨立的國家， 不容許中方在主權問題說三道四

強烈譴責中方粗暴干涉福建內政

我身為愛國愛港既連登仔要抵制呢D行為
中國一點都不能少

psuh

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

幫手提返身邊人啊

勝利方程式：遊行->死線->升級

差點睇錯龍心果個

福獨派

Pish

啱啊 走啦福獨幫